上會一問

想問下自己搞上會係要自己比左錢後上會定係直接唔洗比？流程又係點？第一次岀車乜都唔識

直接打車會電話會唔會快d?

可以去細銀行問下例如創興

TU I上唔上到？

應該係落左訂先交文件上，因為要有牌簿

自己搞得梗係借普通私人貸款又唔洗比人扣起牌簿又唔係差好遠可能仲平，之前有税貸好抵

眾安za bank好似借平因為新開太多存款

你唔係跟車行介紹個啲都唔係特別平